係咁同人對到眼

唔好咁啦 我會自作多情
Shy shy

做咩姐

唔准你望其他人呀

禾吾想架

嬲呀

我都唔想既

俾我j你就原諒你

我要J樓主隻靚手呀

有咩

j乜

你個名好熟

唔知 好想j

J我啲屎啦

你講真?......

假

waaaa 好sweet

咩sweet呀羊咩b

幾時同我對眼👁👁

你想點對

可以點對

咪係